# Angular Routing

##Ответы на вопросы

__1. Объяснить как работает роутинг.__

С помощью декоратора *RouterConfig* набора *Router* мы можем прописать соответствие URL к определенным компонентам и дальше воспользоваться этим декоратором используя директиву *ROUTER_DIRECTIVES*.

__2. Что означает <base href="/">?__

Компонент роутера использует для своей работы метод HTML5 *history.pushState()*, который позволяет модицировать элементы истории браузера. Для его работу нужно прописать в теге *<head>* шаблона *<base href="/">*, это также указывает браузеру на корень нашего приложения.

__3. Для чего используется класс HashLocationStrategy?__

Мне пока не пригодился этот класс в обучалках. На сколько я понял, он позволяет видоизменять URL и никак не связан с классом Router и может пригодится, если нужно поменять URL в обход роутера.


__4. Для чего используется тег router-outlet?__

Это директива, которая позволяет вывести на экран нужный компонент после нажатия на соответствующий пункт меню.